現在係咪驗證六度分隔理論的最好時機?

如果個理論係真即係出現6代感染果陣就係分水嶺?

個理論唔係話6代就係所有人咩？

認識還認識
物理接觸還接觸

此post議員

你啱因為見到邊爐家族個關係圖令我諗起六度理論。

如何實踐